睇緊戲可唔撚可以唔好㩒手機

屌你老母 點解次次睇戲總係有啲仆街會攞部手機出嚟睇

知唔撚知成個場咁黑，你攞部手機出嚟睇真係好撚明顯 仲要鬼撚咁光

係唔撚係睇少陣手機駛死？

俾你個mon照一照即刻冇撚晒心情睇戲

我最後講多次，睇緊戲喺度㩒手機嗰啲人

我屌晒你哋老母！

見過有人錄影

咁都得？ 嗰啲真係仆街嚟

唔該熄左你個電話啦
我地而家係嚟睇戲㗎

我見到會直接話